小毒毒讀幼教 你問我答(訓左就唔答)

ive? 男？
毒成點 點同班女相處?

d女話我第一引像係毒 一開始褶埋之後玩熟左冇咩野 係男

你靚唔靚仔
我都想讀 不過我驚入到去完全冇frd
我有d被動，同女傾計係會唔係好知講咩好

你覺得要有咩條件先岩做幼教
我淨係同過2個親戚既細路玩下 都幾鐘意佢地

自問正常樣 d女都話我被動 但係d主動女會lead我講野 兩個條件 一定係要鍾意細路啦 鍾意就會有心讀落去 二就係 真係要變主動d 同同學相處都仲ok 但係上堂你作為一個老師唔主動 唔通等d仔比反應你咩

全班有幾多個男仔?
男幼教係咪比較難搵工?

全班3個 男仔其實好睇學校 有d校長會鍾意請男仔 有d會怕家長唔請 利申 識幾個師兄做緊

year1升2？

yes

全級有幾多個仔 我識一個

全級咁多班鬼知咩20~30幾個掛

我睇ive就話收480個人 其實都好撚多

好 明曬巴打 睇下成績再決定
呢排我係到諗30 40歲個時仲會唔會有人請
btw巴打讀邊間？

ive lo 30到40好有難度會請

30幾人一班有十幾班

咁當你去到個個年紀你打算點

如果下年讀可唔可以搵你

可以話讀上校長啦 下年你入我都走左啦

你唔係今年year1咩
我下年個意思係2017-2018呢個學年
姐係黎梗呢一屆

如果你入到pm我#good吹下水

d女正唔正

都有d真係唔錯架

年經

大師兄